屌你, 連法輪功都可以CONNECT到侵侵, CONNECT唔到既係唔係要檢討下

你想知道你既行動得唔得到美國支持, 可唔可以聯合美國一齊剿共, 美國下一步棋想你點行, 好睇你CON唔CONNECT到侵侵
CONNECT唔到既話你只可以估估下,鳩鳩下